[twitch/ohgnoll] Dragon: Marked for Death玩Witch

臨瞓開台打一陣

平時夜晚有時都會stream吓大亂鬥
Bowser同埋Link都上咗elite 有興趣可以follow我支持吓

用緊shinobi